武漢肺炎，渡邊麻友冇工開可以做乜為生？

有冇？

（？）

都話無工開

咁耕田啦

姦田

唔係無飯食啊，定樓主你養佢？

點解負評禾

因為你係吊雞！

卡勞仲未入黎

可以拍4仔,寫真
做網黃cam show(額外比錢可以指定性玩具,可以睇Private Show)
出相關產品(攬枕,自慰杯)

反正而家一堆佬日日留屋企,唔叫得雞

牛丸就係，奈子肯定唔係

入來